<resources>
    <string name="app_name">Посмотри на себя</string>
    <string name="subtitle">С заботой о Вашем здоровье!</string>
    <string name="onboarding_screen1_title">Посмотри на себя</string>
    <string name="onboarding_screen1_text">Приложение доступно для всех жителей Республики Крым. Оно поможет Вам в диагностике и раннем выявлении меланомы.\nВы получите бесплатную консультацию врача-онколога о Ваших дальнейших действиях.</string>
    <string name="onboarding_screen2_title">Почему это важно?</string>
    <string name="onboarding_screen2_text">Меланома - это злокачественная опухоль нейроэктодермального происхождения, исходящая из меланоцитов. В 90% случаев меланома локализуется на кожных покровах.\nФакторы риска развития меланомы кожи:\n
- наличие атипической родинки;\n
- белая кожи, веснушки, рыжие или светлые волосы;\n
- риск возникновения меланомы выше для представителей европеоидной расы;\n
- семейный анамнез (меланома у близких родственников);\n
- длительный прим иммунодепрессантов;\n
- жители солнечных регионов (например, Республика Крым);\n
- возраст >50 лет.
    </string>
    <string name="onboarding_screen3_title">Наши специалисты</string>
    <string name="onboarding_screen3_text">Узунумер Адиле Шухретовна — врач-ординатор 1 года обучения, кафедра онкологии, Медицинский институт им. С.И. Георгиевского\n
Медведева Маргарита Сергеевна — врач-ординатор 1 года обучения, кафедра онкологии, Медицинский институт им. С.И. Георгиевского\n
Капитула Виктория Сергеевна — врач-ординатор 1 года обучения, кафедра онкологии, Медицинский институт им. С.И. Георгиевского</string>
    <string name="onboarding_screen4_title">Инструкция</string>
    <string name="onboarding_screen4_text"> 1. Ответить на вопросы анкеты, это поможет врачу поставить правильный диагноз.\n
        2. Сделать фотографию новообразования. Фотография должна быть четкой с высоким разрешением.\n
        3. Фотография новообразования должна быть сделана при хорошем освещении (дневного света недостаточно).\n
        4. Пожалуйста, приложите к новообразованию измерительную линейку для оценки размера.\n
        Воспользуйтесь помощью другого человека, если вы не можете справиться самостоятельно.</string>
    <string name="questions_screen_title">Ответьте на следующие вопросы:</string>
    <string name="questions_screen_1">1. Место проживания (город/село)</string>
    <string name="questions_screen_2">2. Ваш e-mail</string>
    <string name="questions_screen_3">3. Локализация родинки на теле</string>
    <string name="questions_screen_4">4. Связываете ли Вы рост родинки на коже или ее изменения с каким-либо событием или процессом в организме?</string>
    <string name="questions_screen_5">5. Укажите размер родинки в мм. За какой период времени родинка стала увеличиваться?</string>
    <string name="questions_screen_6">6. Укажите цвет Вашей родинки на коже. Изменился ли он за последнее время?</string>
    <string name="questions_screen_7">7. Окраска родинки равномерная?</string>
    <string name="questions_screen_8">8. Контуры родинки четкие?</string>
    <string name="questions_screen_9">9. На родинке есть бугристости или мелкие узелки?</string>
    <string name="questions_screen_10">10. Родинка кровоточит? </string>
    <string name="questions_screen_11">11. Родинка болезненная или безболезненная?</string>
    <string name="questions_screen_12">12. Есть ли еще «подозрительные образования» на коже?</string>
    <string name="questions_screen_13">13. Отмечаете ли Вы у себя увеличение лимфатических узлов на теле? (бугорки под кожей в подмышечной области, в области шеи, в паховой области / др. областях)</string>
    <string name="questions_screen_14">14. У вас есть онкологическое заболевание на данный момент / было ли в прошлом?</string>
    <string name="questions_screen_15">15. Было ли у Ваших родственников злокачественное новообразование кожи?</string>
    <string name="questions_screen_16">16. У Вас светлая кожа, голубые глаза, рыжие или светлые волосы?</string>
    <string name="questions_screen_17">17. У Вас на теле более 50 родинок?</string>
    <string name="status_screen_text">Спасибо!\n Ваши данные отправлены врачу.\n Ответ поступит на указанную электронную почту.</string>
</resources>